---
title: Design Theory - Persoonlijke Beinvloeding
subtitle:
date: 2017-11-23
categorie: ["Design Theory OP2"]
tags: ["Design Theory OP2"]
---

Vandaag heb ik in de design theorie les de verschillende theorieen toegepast. Aan de hand van een video van South Park moesten wij kijken hoe de theorie precies werkt binnen de situatie die ons is voorgelegd en uitleggen waarom de theorie op die manier van toepassing is op de situatie.
